蓬佩奧周三見楊潔篪

傳媒周一引述消息人士報道，美國國務卿蓬佩奧周三將在夏威夷會見掌管外交的中共中央政治局委員楊潔篪，這將是雙方因武漢肺炎疫情及北京強推「港版國安法」而致緊張關係激化以來的首次高層談判。

偉大祖國不要向美帝求乞

見條話唔到事既廢柴有鬼用

pompeo咁撚鷹會傾得成d咩

佢老細話得咪傾得成囉

價錢問題

中共幾快要跪